有冇人用過seafoam

想試, 見有2種, 係咪一種倒落fuel tank, 一種直接噴落throttle

我會建議買噴落入氣口嗰隻，有咩事都唔會整壞fuel rail

用過第隻類似 seafoam 既 CRC intake valve cleaner 要係MAF sensor 後邊噴（MAF 掂到清潔劑會有問題）
搞到周圍都係燒膠味 整完要換偈油
所以真係清左積碳定係換完偈油部車順左都唔知

有冇feel到唔同上網見seafoam好似好勁咁但大煙到pk都唔香港有咩位比人化整, 如果唔係我求其一枝stp算

用過，前後冇乜分別。

如果部車係直噴又行得多咪數既話
不如認真擺低比車房拆清黎洗
眼見VAG 好多 GTI scirocco 都係積碳好勁
最後都係要拆清黎洗
洗完搵個oil catch can
隔返EGR裡邊既偈油氣啦

比車房攪啦，唔好煩

自己攪好易出事